十大兵器排行榜（每日更新）

最後更新；十月二日 晚上10時20分

第一位：荃灣

第二位：黃大仙

第三位：沙田

第四位：深水埗

第五位：屯門

第六位：上環

第七位：北角

第八位：天水圍

第九位：灣仔

宣佈獨立：元朗 東涌 青衣 觀塘 柴灣

不服來辯

自推

十大？

大埔呢？